#. extracted from ./browser/chrome/browser/preferences/privacy.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-28 16:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#: tracking.label
msgid "Tracking"
msgstr "追蹤"

#: dntTrackingNotOkay.label2
msgid "Tell sites that I do not want to be tracked"
msgstr "告訴網站我不想被追蹤"

#: dntTrackingNotOkay.accesskey
msgid "n"
msgstr "n"

#: trackingProtection.label trackingProtection.accesskey
msgid "Prevent sites fro&m tracking me"
msgstr ""

#: trackingProtectionLearnMore.label
#, fuzzy
msgid "Learn more"
msgstr "更多資訊"

#: doNotTrackInfo.label
msgid "Learn More"
msgstr "更多資訊"

#: history.label
#, fuzzy
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: locationBar.label
msgid "Location Bar"
msgstr "位址列"

#: locbar.suggest.label
#, fuzzy
msgid "When using the location bar, suggest:"
msgstr "當使用位址列時提供下列建議:"

#: locbar.history.label locbar.history.accesskey
#, fuzzy
msgid "&History"
msgstr "歷史記錄"

#: locbar.bookmarks.label locbar.bookmarks.accesskey
#, fuzzy
msgid "Boo&kmarks"
msgstr "書籤"

#: locbar.openpage.label locbar.openpage.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Open tabs"
msgstr "開啟分頁"

#: acceptCookies.label acceptCookies.accesskey
msgid "&Accept cookies from sites"
msgstr "允許網站設定 Cookie"

#: acceptThirdParty.pre.label acceptThirdParty.pre.accesskey
msgid "A&ccept third-party cookies:"
msgstr "接受來自第三方的 &Cookies:"

#: acceptThirdParty.always.label
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: acceptThirdParty.never.label
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: acceptThirdParty.visited.label
msgid "From visited"
msgstr "造訪過的網站"

#: keepUntil.label keepUntil.accesskey
#, fuzzy
msgid "Keep &until:"
msgstr "保留 Coo&kie 直到:"

#: expire.label
msgid "they expire"
msgstr "Cookie 過期"

#: close.label
msgid "I close &brandShortName;"
msgstr "關閉 &brandShortName;"

#: askEachTime.label
msgid "ask me every time"
msgstr "每次都詢問我"

#: cookieExceptions.label cookieExceptions.accesskey
msgid "&Exceptions…"
msgstr "例外網站…"

#: showCookies.label showCookies.accesskey
msgid "&Show Cookies…"
msgstr "顯示 Cookie…"

#: historyHeader.pre.label historyHeader.pre.accesskey
msgid "&brandShortName; &will:"
msgstr "&brandShortName; 應該:"

#: historyHeader.remember.label
msgid "Remember history"
msgstr "保留所有歷史記錄"

#: historyHeader.dontremember.label
msgid "Never remember history"
msgstr "不保留歷史記錄"

#: historyHeader.custom.label
msgid "Use custom settings for history"
msgstr "使用自訂的設定"

#: historyHeader.post.label
msgctxt "historyHeader.post.label"
msgid ""
msgstr ""

#: rememberDescription.label
msgid ""
"&brandShortName; will remember your browsing, download, form and search "
"history, and keep cookies from websites you visit."
msgstr ""
"&brandShortName; 會儲存您的瀏覽記錄、下載清單、在表單與搜尋列輸入的內容，並且"
"保留您瀏覽的網站所設定的 Cookie。"

#. include a trailing space as needed
#. LOCALIZATION NOTE (rememberActions.middle.label): include a starting and trailing space as needed
#. LOCALIZATION NOTE (rememberActions.post.label): include a starting space as needed
#: rememberActions.pre.label
msgid "You may want to "
msgstr "您或許會想要 "

#: rememberActions.clearHistory.label
msgid "clear your recent history"
msgstr "清除最近的歷史記錄"

#: rememberActions.middle.label
msgid ", or "
msgstr "，或 "

#: rememberActions.removeCookies.label
msgid "remove individual cookies"
msgstr "清除特定網站設定的 Cookie"

#: rememberActions.post.label
msgctxt "rememberActions.post.label"
msgid "."
msgstr "。"

#: dontrememberDescription.label
msgid ""
"&brandShortName; will use the same settings as private browsing, and will "
"not remember any history as you browse the Web."
msgstr "&brandShortName; 不會儲存任何瀏覽記錄，如同在隱私瀏覽狀態下執行。"

#. include a trailing space as needed
#. LOCALIZATION NOTE (dontrememberActions.post.label): include a starting space as needed
#: dontrememberActions.pre.label
msgid "You may also want to "
msgstr "您或許會想要 "

#: dontrememberActions.clearHistory.label
msgid "clear all current history"
msgstr "清除現存的歷史記錄"

#: dontrememberActions.post.label
msgctxt "dontrememberActions.post.label"
msgid "."
msgstr "。"

#: privateBrowsingPermanent2.label privateBrowsingPermanent2.accesskey
msgid "Always use &private browsing mode"
msgstr "總是使用隱私瀏覽模式"

#: rememberHistory2.label rememberHistory2.accesskey
msgid "Remem&ber my browsing and download history"
msgstr "保留我的瀏覽與下載記錄"

#: rememberSearchForm.label rememberSearchForm.accesskey
msgid "Remember search and &form history"
msgstr "保留我的搜尋列與表單輸入的內容"

#: clearOnClose.label clearOnClose.accesskey
msgid "Clea&r history when &brandShortName; closes"
msgstr "結束 &brandShortName; 時清除歷史記錄"

#: clearOnCloseSettings.label clearOnCloseSettings.accesskey
msgid "Se&ttings…"
msgstr "設定…"

#~ msgid "Do not tell sites anything about my tracking preferences"
#~ msgstr "不要告訴網站我的追蹤偏好"

#~ msgid "o"
#~ msgstr "o"

#~ msgid "Tell sites that I want to be tracked"
#~ msgstr "告訴網站我想要被追蹤"

#~ msgid "History and Bookmarks"
#~ msgstr "歷史記錄與書籤"

#~ msgctxt "locbar.history.label"
#~ msgid "History"
#~ msgstr "歷史記錄"

#~ msgid "Nothing"
#~ msgstr "不使用"

#~ msgid "t"
#~ msgstr "t"
